9點09分！點解我仲未訓？

我今日都未瞓到而家都

勁啊喂

真係瞓都冇瞓過

鬥長命

不得了

我地晚晚都係咁樣真係好快死

死吧

Ching琴晚有冇call in 兒歌？